睇胸估女主角

第一題 簡單

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

萬條巧手？

@princejoyce

有睇十月新番應該知道

狼女？

yes 但你地應該唔知係咩名 叫希格蕾

下一題都係簡單 熱身下先

健身少女？

no 有提示 十月番 都算係小場面

時雨（しぐれ）